[求職]殯儀入行一問

如題，記得之前有個類似嘅Post，不過唔見咗

小弟兩個月前祼辭咗，打散工，覺得唔係好穩定，又想入啲特別啲嘅行業，想問以下幾樣嘢：

1.最簡單，都最頭痕嘅，點入行
我就咁行去門口問佢請唔請人咁得唔得定係勞工處有招聘?

2.工作時間大概幾點到幾點?人工大概幾多?

3需要有咩學歷、工作經驗?我做咗六年製作，會考0分

4.可唔可以留長頭髮?不過唔得都冇所謂

5.好撚爛口，但當然唔會出聲講啲先人，有冇特別影響?

6.有帶開兩條佛珠，驚唔驚得罪老友?

7.靈異少少，俾老友搞過一年，驚唔驚唔好腳頭?不過我唔怕嘅。

最後，我唔係諗住玩玩下，認真想入行嘅，希望有師兄解答同埋成全

劉明學野

lm學野 x2

你fb 搵賣棺材的男孩
記得佢話可以逐家問請唔請人

報紙成日都有登請人 得閒留意下

1. 多數唔識行內人可以唔洗入行

2. 因為真係好好搵，所以多數會留畀自己熟人做，不過你都可以試下逐家問

3. 學歷冇所謂，都唔知有咩科關殯儀事，唯一條件係要有陰陽眼

利申：殯儀朋友講嘅

巴打加油

我只係知，呢行係接近無假放，星期日都會有唔同既call搵你
基本要返6日，時間應該唔同位唔同掛
同某啲職位要跟師父，師父去決定係有無得繼續做

屋企有兩個屋企人做緊呢行
兩個唔同職位
6天工作係基本

搵下先

六天工作小兒科，之前做製作，試過一年冇放過24小時嘅假

lm

殯儀既乜先得
有做sales 賣板，有喃嘸
同埋樓上講得岩
唔識人帶，好難入到行，有幸入到通常都跟一個師傅做，做下學師仔